連登有冇巴絲聽Reol?入嚟討論下！！

Reol啲歌好正
你地最鍾意佢邊首歌？
我先：たい

激白
勁中意佢MV既視覺衝擊

喱首

以前宵々古今
依加1LDK

好耐之前聽過初音未來

最近碌spotify 識咗reol

Utena

reol勁矮145cm
矮過葵涌廣場啲港女

氣場1.8m

同kradness
nqrse
/REOL

嘅好正

我好似大包圍咁

第六感

IG Live